你哋嘅意見我收到了，我正式宣佈第三階段黃色大愛圈正式啟動

是咁的，小弟係連登負責跟進馬田事件嘅其中一位巴打
最近有幸跟到馬田直播自爆SP事件最後一部分直播
開po追查真相後發現驚人事實
就係有班fans好驚有人追查真相同好驚有人討論件事
仲會將件事spin去其他地方是旦塞個標籤埋嚟就當件事完滿解決
甚至降低道德價值觀嚟遷就佢哋個偶像以此混淆視聽
後來發生嘅馬田賣中資廣告事件，事情就更見明朗

以搵SP事件為例
就會話咩搵SP冇問題，或者話搵SP互flirt好正常
而件事係追查馬田有冇講大話有冇呃蝦條
件事以馬田角度係話受到SP粉絲騷擾要做佢女朋友並且講述馬田有事前講好只有性沒有愛
我追問嘅地方係有冇flirt人令人誤會
又或者佢係唔係用溝女手法追咗條女返嚟，約咗出街先話去扑嘢，呃鳩條女蝦條
事前講應該有約出街前對話記錄先係
越追查落去越多fans入嚟spin同扭曲價值觀想阻止我追查落去

賣中資廣告應該更多人留意到
班人會冠以鬥黃之名制止人討論件事
仲會扭曲價值觀嚟遷就佢個偶像
歸納馬田粉論點
1.搵食啫
2.賺紅色資本壯大黃圈
3.俾次機會
4.佢賣廣告你可以唔用
5.你都有搭港鐵
6.馬田唔係黃
7.你鬥黃
8.你冇屌過經濟台
9.東江水
10.你分化
11.共產黨最開心
12.youtuber接廣告潛規則
13.牛牛真係好好用
14.表過態可以賺中資錢
15.入警隊幫襯黃店冇問題

件事講緊未有黃圈前都會俾人屌
其實又關黃圈咩事
黃圈前世界觀已經有人鬧賣中資廣告又何來鬥黃
例子有達哥大丁等等大量youtuber賣淘寶天貓廣告事件
youtuber賣中資電話app廣告等等
根本一直有人屌依樣嘢
搬鬥黃出嚟講根本onL9無視件事本質

事源見到有人搬黃色聖人圈出嚟抽水
小弟決定幫大家成立一個黃色大愛圈
以後唔洗理發生咩事
總之把口係黃就一定要大愛包容
大家唔洗再鬧唔洗再屌了
一齊建立大愛包容和諧社區
以後口講就係黃，唔洗再身體力行咁辛苦了

I don't care
你一係就叫條女拎埋馬田啲相出嚟對質
馬田條撚都無幅講經咩

一齊大愛包容唔洗再理對錯

佢自己自爆，有人想追問細節好出奇

邊個屌我黃圈黨邊個就係鬼

歸納馬田粉論點
1.搵食啫
2.賺紅色資本壯大黃圈
3.俾次機會
4.佢賣廣告你可以唔用
5.你都有搭港鐵
6.馬田唔係黃
7.你鬥黃
8.你冇屌過經濟台
9.東江水
10.你分化
11.共產黨最開心
12.youtuber接廣告潛規則
13.牛牛真係好好用
14.表過態可以賺中資錢
15.入警隊幫襯黃店冇問題
16.樓主戇鳩

不服來辯

你鬥黃你係仆街，黃色大愛圈共建大愛包容和諧社區

鬥開戇鳩，sor，冇鬥過黃

OK，承認你係和諧社區一部分

黃色大愛圈，共建黃色大愛包容和諧社區

樓主係動物台知名搞事團體侍奉部嘅部員，經常引戰，大家唔使理

拉

留名睇下過埋今年有幾多人被人逼出黃圈

你扮有BC俾動物台會員追數想搞抹黑

支持大愛包容，最驚大家一盤散沙

我用心良苦吹奏大愛包容和諧社區

我用心良苦吹奏大愛包容和諧社區

唔小心掂到另一個icon

用心良苦

推

push

聽完馬田哥先明白原來分黃藍係傻仔，大家可以搵番啲黑警一齊happy hour 了

總之謝繼聰老公婆一定係黃，講佢細佬一定係鬥黃分化PR搞散黃圈
大家一定要包容理解，以黃色大愛圈延續落去先可以維持黃圈大多數

屌打錯字，自膠

負皮狗唔該反駁下邊度講錯咗

負皮狗笠晒水駁唔到

who？
開娛樂台啦

黃色大愛圈關娛樂台咩事

或者整個黃色雙重標準圈

以馬田事件切入香港唔少人中意透過標籤別人解決問題
去到覺得香港應該迎合大眾口味建立黃色大愛圈
全件事唔係針對馬田而係針對香港人心態
希望大家唔好搞錯

如果要針對馬田我淨係貼佢幾張單單打打嘅回覆都夠
唔洗寫咁大篇文章迎合大眾口味

大愛包容先係大家想要嘅嘢，雙重標準只係佢哋實際嘅行動，並唔係佢哋嘅理想

可能有人唔知馬田幾張單單打打回應係點，我馬上去圖

牛旨被質疑賣注脂牛時嘅單單打打

圖就貼咗唔好再問，大家集中返討論黃色大愛圈，唔好再理馬田啲嘢

大愛包容

17 樓主性人

難為屎萊母哥哥同達哥哥了

黃絲=雙重標準

黃色大愛圈下佢哋梗係黃絲，唔駛再討論